唔該唔好再叫自殺的人做烈士

預咗比人屌

但係我想講, 你地越吹捧就會越多人跟風, 藍絲狗只會當娛樂

悼念ok, 但唔好用烈士呢d字眼

意識形態呀

維特效應一散播左出去好難停

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

你岩
但尊敬嘅人咁叫都岩
唔岩嘅係政府

班藍絲狗點都講風涼說話架啦,你轉個稱呼唔通佢又會無啦啦倒戈支持你咩
我地幾時淪落到連班濕鳩廢老廢中ge "民意"都要支持

push

同意。
我直頭想屌佢地！！ 掉低大家極可恥！